天文台取消黑雨改發黃雨訊號

咁短命

咁紅雨呢？

屌佢老母彈出彈入
晏就番工個班多得佢唔小

大交合我屌你老母

咪以為返下晝唔洗返

番下午果班大混亂 玩撚死人

為了GDP

根本係有心與民為敵

on9，根本9點幾已經大到黑雨咁，等到11點先黎掛
黑轉黃就唔使一個鐘即轉

屌佢
我返下晏
出左門口先掛，咁我折返
而家返左去無耐又變返黃雨 比佢玩死

咁咩叫警告 食屎啦

今日唔駛返
啱啱起身 大家早晨

屌 原本諗住瞓返陣
而家又突然要返工

重唔玩撚死班蟻民
新玩法

港鐵 巴士公司就算落大雨都大把人要返工搭車

抵死，「我要你拎走佢個兩粒」

一早估到1;00-1:30 轉為冇黑雨

精心設計 完全迎合商家嘅須要